元朗上車盤8

元朗投資大方向（from 第二個post巴打)
短期: yoho series
中期：元朗3寶（朗8 世宙） 尚豪 映御 因為工業村轉型
長期：洪水橋 等起西鐵站

近5年樓齡既上車盤
Yoho Series:
Grand Yoho:
有錢買grand yoho先
有巴打話見過大媽係個平台跳廣場舞 變左大陸咁, 隔音差, 間隔差過midtown

Park Yoho:
環境清淨, 但遠, 有電纜, 最近有3個港大女成家9m買2房, 但價錢過高, 咁既地理無可能貴過/等於grand yoho

映御:
新地樓, 去朗屏地鐵站比較遠, 單位小 管理費應該都貴
其中一個巴打comment:
映御新入伙個陣我租過一年
一條直路行去西鐵 沿路無遮頭 同埋多貨車
時間大約十分鐘啦 睇你行得快定慢
上到西鐵月台嘅話就15分鐘
不過我覺得依個只係小問題

反而要考慮多d嘅係買餸同日用品
最近嘅超市係世宙或者朗屏邨
（兩間都係惠康 世宙細間d 朗屏大間d但要行遠多少少）
買餸嘅話就再行出d去大橋街市 或者都係朗屏邨街市 但選擇少

所以要睇下自己接唔接受到由映御行到出去超市或街市嘅路程 可以google下
你要想像下每次買完野 拎住咁重嘅野行返屋企自己接唔接受到 我個陣就算拉車仔都覺得唔輕鬆
有時收工累到死 去買埋野再返屋企 其實真係會累 然後再想像下夏天三十幾度
除非有工人姐姐幫手
至於屋苑入面環境係ok 始終係新樓 不過隔離左右就係工業大廈

我自己覺得每個屋苑都有好有唔好 睇下自己生活習慣係點 同埋有d咩係接受到或接受唔到 再取捨

至於我個陣無再租 就因為佢係open kitchen
我鍾意煮嘢食 open kitchen始終大油煙同埋可用空間太細

尚築：
單位開放式加平台，再送一棵唔斬得既樹
自己一個/情侶住都勉強, lump sum 細易上車, 離洪水橋輕鐵站都有d距離

元朗三寶:
朗城匯：
10秒私家天橋直達西鐵
最近元朗廣場
近市中心
近巴士總站
中國建設 質素可想而之
部份高層睇到企街
一行出去就係安寧路 叫雞黃賭毒齊哂
向北果邊對住元朗最大既公屋群（朗屏邨）
隔離富來花園污糟到仆街
電梯大堂可以有老鼠曱甴打橫行
朗城樓下就大大個垃圾收集站
隔離臭河唔使講添啦，水退大把曱甴周圍爬
鐘意同小強朝夕相對可以考慮下既
定價太進取, 貴過grand yoho 當人水魚

朗8:
環境清靜，自成一角
開揚
1分鐘到西鐵站
實用則（廳房比例合理）
有大單位
信和發展品質較保證
附近商廈轉型發展 有望變CBD
樣似公屋宿舍
游泳池細過你個浴缸
附近多車房
對面虹方夜晚燈光殘到你要長期關窗簾
出大馬路點都會經安寧路
隔音差

世宙：
最方便既新樓
去大馬買野 教育路食野 去西鐵係極速到達
最近輕鐡
最近市中心
三寶入面外觀最靚
樓下有商店街
最近街市
絕種靚則（全部有特大窗台，2房冇走廊冇露台，640呎做到三房套加雜物房）
對面街多企街
一行出去就係安寧路 有企街
長實樓 質素麻麻
隔音差
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------
近10年樓齡既上車盤
尚豪庭
新地樓, 會所grand, 比朗8 underpriced, 附近就來變CBD,但係去西鐵站遠d, 多車房, 夜晚條路靜, 隔音差到隨時你扑野成座都聽到
尚豪缺點（from 上個post巴打）
1.無上蓋 一出門沿途風吹雨打 曬死
2.附近0基建 食野買野煮飯都要行出去安寧路
約9分鐘
3.少巴士/交通 可以話係零
主要都係要靠西鐵
4.隔離係車房 鄉村 好聽叫靜 唔好聽叫雜
5.樓下多泥頭車出入 多地盤野準備起 即係嘈音空氣會差
6.管理費貴 4.1$
7.伙數唔多 即係市場買賣盤少 影響成交價/估價
8.個景就算住得高 都係差 一係望球場 一係望密麻麻鄉村
尚豪優點（from上個post巴打）
1.新地樓 尺價12.5-13.5k 算平至合理
2.黎緊起7座商廈/商場 唔單止信和個棟甲級商廈
2023年會起好 可能誤差一年
3.起好上面既野 自然會多返巴士線
4.起好上面既野 會帶動租務
（以我所知 尚豪放出租盤少 多人想租）
5.步行兩邊地鐵站都係行8分鐘
6.樓齡只係8年 大堂/外型比同區算好grand
7.圖則 唔錯 實用 有梗廚有明廁
8.渣車人士 可以附近隨便泊 一個月都無5張牛乾
當1600$租車場
9.校網74間 算唔錯

譽88
新地樓, 位置幾好, 近雞地同yoho zone, 但得2庭,會所細,管理費貴, 好似無左shuttle, 有墳墓係符近

尚悅
最岩無budget 既上車客, 355呎5百萬到, 但垃圾則, 遠, 有d巴打話d牆係塞左d塑膠入去, 之前爆左幾單新聞係尚悅做制毒工場

溱柏
夠清幽, 舒服, 園林設計好, 新世界design 質素唔錯, 幾grand, 有shuttle,唯一壞處真係遠. 要行去西鐵站係幾辛苦

Midtown:
同grand yoho 差唔多, 個則靚多d, 無咩野好講, 有錢10年樓齡都係必買, 隔音差, 個會所被人拎左來教水 會所好多街外人, 下面yoho mall多食肆 好多小強爬上來 （MT有個十世都賣唔出既盤-1座6樓g - 則差到死 最低層無平台 dirty 好多小強,但650萬可能買到入手）

尚城:
長實樓質數差
有狗會所 岩養狗人士
離輕鐵站有d距離
洪水橋低密碼 岩鐘意靜既人
----------------------------------------------------------------------------

超過10年樓齡既上車盤
Yoho town
近yoho mall, yoho series, 但舊 同個則一般般,隔音差

采葉庭
新地樓, 位置幾好 遠尚豪小小, 特大露台, 可用埋放床

喜利 好順福 富來：
呢三個盤都幾十年樓
算近朗屏西鐵站
管理費非常平
Lump sum 細 平 但又享受到三寶既地理優勢
論交通 10分鐘 西鐘巴士全部得
論衣食 都係10分鐘包哂
無會所

新元中：
幾十年樓 無會所 管理貴平
但yoho zone 價位長期都硬

雍翠:
位處雞地, 無朗屏果邊咁雜
近Yoho zone
食野方便 無尚悅 御88咁遠

朗晴居:
係御88果頭, 多戶管地費平
新地樓, 係雞地 近yoho zone

蝶翠峰:
距離元朗西鐵站好遠 遠過尚悅
夠靜 低密度 但符近多鄉黑

>10年樓 少巴打討論, 等有多d料再下個post再補充

Yoho區 分析（from 上個post 巴打）
Yoho town
393/422 ：價錢相約，393床可騎上窗台，房實用啲；422大咗喺露台，窗台用唔到，房變相細咗。

433/461 ：最好用兩房，yoho則王，主人房可放特大衣櫃，床可騎上窗台；461廚房大少少，多個露台，因為有落地玻璃，個廳開揚好多，上去睇一次就明。

Yoho Midtown
443 ：主要問題係黑廁，貴433幾十萬，但房無咁好用（窗台用唔到+放唔到大衣櫃）放完傢俬就會發現房細好多
475 ：個則同433幾乎一樣，主要大咗喺個廳度，房又係輸個窗台同衣櫃位

433/461 vs 475
大約差100萬，主要都係差個樓齡，475係新淨啲，如果無諗住大裝（特別係唔搞廚廁），Midtown好住啲，加上會所新好多、平台靚好多，同埋出入唔洗淋雨（461在789座，要行露天）

個人意見
想平少少就433/461，夠錢想住好啲就475，始終差成百萬、大堂會所兩個檔次；但唔好為慳少少買393/422，窄好多，443因黑廁個人唔會揀

譽88
新地樓, 位置幾好, 近雞地同yoho zone, 但得2庭,會所細,管理費貴, 好似無左shuttle, 有墳墓係符近

樓主譽88你講既comment好似好多野都唔岩，麻煩update下
shuttle 仲有，附近冇墳墓，唔知你係唔係講緊樓下舊石，個舊石土地黎。Gym Room 唔記得過左夜晚9點定10點後免費使用。傳說中超貴既管理費好似係$4.2 一呎。

連仔： 移民啦仲買

有呀想知咩

唔係咁易嫁

而家租平，租住先

唔啦

睇緊幾房先？
開放式個價非常硬
2房以上就容易D講價

息仲平啦依加

搵元朗agent 走新香港人

598果隻向南2房2廁, 世界級

我都好後悔買不到

依家好似around $7M?

midtown個會所唔比人拎黎教水了

想知點解冇人講山水盈，個景好靚！

好撚格攝

我見佢十分鐘一班車去元朗站，車程都係四五分鐘😅 當然冇GY 嗰方便嘅，但住嚟講幾舒服喎

元朗最近西鐵既樓盤

西鐵路鬼

598個隻係幾實用

屯馬、北環兩線滙聚

(但無站)

1235 向南 2房 500幾尺都好似黑廁

罕見地鐵站下蓋盤

呢個價兩房尚悅有機
唔係就要20以上樓先有

原築就得
溱柏得一房半

唔只有機
五百幾萬尚悅兩房直頭任揀咁濟啦

兩房5百幾 除左尚悅仲有邊度？

朗怡居好似都幾實用
600中
500幾實用

有無巴打住緊個度？

咩人住咩樓

咪又係出名差先咁平囉

明明得7年樓0外觀就好舊同個空間感好細

請問邊座咩單位？

因為幢樓樓灰色
望落好似有層灰

而實際又真係俾公路圍住
所以真係多灰層，空氣都唔太好

朗怡有分大兩房同細兩房
都係500幾呎
你600中係大定細兩房

yoho mt 得一間1房放盤,叫710萬

邊個單位?

大房個個

世宙兩房有咩平靚正

咩人住咩樓架炸
話尚悅差果d多數比較有錢，預夠budget 買其他高質既樓

入去住果d多數都係低budget 又堅持元朗區既人

等同坐的士返工既人恥笑緊坐地鐵返工既人一樣
係人都知坐的士快方便快捷
但點解仲有人坐地鐵同人迫
最重要睇自己咩料有幾多budget

元朗得蝶翠峰

朗屏既話
朗庭園 ，原築，御景園

誠意推介 朗庭園，性價比一流

朗庭園真心正
想問下巴打 點解撞原築唔推溱柏？
公園果邊又推御景園唔推其他？（如御豪等其他）

因為上面位巴打想要 兩房預5百幾

溱柏 同埋其他既話 兩房都過六球
御豪都好似過

朗庭園隔離水邊圍邨

個位勁山卡啦
附近又冇配套
御豪山莊個堆仲垃圾
5百幾萬要返尚悅算把

Yoho 1?

其實朗邊啲公屋都唔太影響到朗庭園景觀
反而朗邊如果起好公屋+私樓，嗰邊應該會有番啲生活配套

朗庭園位置好似好山卡啦
先唔講搭巴士出市區/北區/沙田/機場
齋講上西鐵站，朗庭園一定快過尚悅喎

Totally agree
包後悔 貴少少買返近市中心好好多

近市中心又貴少少 好似得世宙 6.5M左右
但世宙個設計 難聽啲講係同啲單支差唔多 都唔似屋苑 附近又雜
之前都睇過幾個單位 黑廁黑廚不在講
幾年樓齡但普遍都用到好殘 特別係廁所浴缸旁邊塊大鏡
而且好多都係大陸業主

朗8就要>7M
朗城匯更加貴

輕鐵都唔係比人搭
又迫又亂
朗庭園生活配套同夜晚安全差過尚悅好多
班南色人種集結係朗屏個邊
成個元朗計
雞地比較上最安全

咁無計 輕鐵我日日番工都搭 可能慣左
反而我覺得市區地鐵仲逼
個人覺得雞地仲衰，鄉黑集中地，你睇下721

利申：喺元朗由細住到大

請問有冇巴絲住翹翠峰？
想問下各方便如何🙏🏻

我都想知 外表都幾靚仔

你上面唔係話寧願貴少少都要近番市中心咩？
翹翠峰個位置好似更加山卡啦 去到十八鄉路尾

6球到6球鬆d 兩房 要近輕/西鐵站可以有咩遺擇

采葉庭

世宙？

Yoho 1 最細則

但尚悅唔喺雞地呢

個位係十八鄉路，周圍都多村屋，屋苑內都仲有幾幢釘子戶

Yoho 1冇得輸
想住大啲就朗晴、朗怡、采葉

鄉黑集中地應該係炮仗坊世宙嗰頭 最撚雜
雞地深夜都有人氣 附近大型屋苑圍繞 感覺上最安全係冇錯 而且投票數據都印證左
你係元朗就知721班人大部分都唔撚係住元朗 廈村天水圍屯門市區黑底先派最多子弟兵入嚟元朗搞搞陣

我都係元朗由細住到大，同意鄉黑南亞隻中係世宙朗屏果邊，麻雀館、企街睇場，夜晚要兜路行
反而呢幾年雞地消夜食飯人氣旺，附近大型屋苑住戶質素好好

咁住朗8映御實冇鄉黑掛

但yoho 1兩房跟本係格硬黎
細到擺衣櫃同一張單人床都難

朗8都唔錯 不過要預>7m
但世宙真心不了

朗屏由以前已經多街童
郵局嗰邊又係龍蛇混雜
不過都唔好睇少雞地周圍啲村，其實黑到爆

雞地人多，都還好
行入啲，由十八鄉路開始雜好多

睇完Grand Yoho 500幾呎細兩房閪則, 再睇yoho1 393 (做左窗台床)
你會驚覺393兩間房都唔細
393衰個廳啫 當然主人房有埋衣櫃位就更好
但做左窗台床偷位都還可以嘅

村入面點我就唔太清楚喇
作為當區居民咁睇, 平時行出行入, 有時深夜先返屋企
行經雞地我感覺係安全嘅, 近年仲會約下朋友食宵
反觀去到郵局個邊 好似拍緊王家衛電影咁

yoho 1 393 650-680得唔得?

同埋采葉庭樓下係咪一間seven都冇

有突啦 呢口價應該大兩房都有機會
393任揀

461係咪好少放盤
感覺461先夠用
而且461要成7球

7球幾就轉yoho mid

同尚豪庭一樣百無
唔好諗啦
生活配套下下行返出去先有/買到

其實呢
呢個問題同問市區有冇黑底一樣
有人嘅地方, 特別係商業地帶就難免會有黑人
咁人地要搵食, 就梗係會喺市區出沒, 越旺嘅地方越多黑
前市區撚見劈友見左十幾年

740 啦mid至少

咁樣愈推愈大冇意思
加加下變左住市區
但其實少座數好似尚豪庭咁係咪一大修黎好金

YOHO Midtown低層兩房813萬沽

低層都813

尚豪 最大問題都係去西鐵條路 夏天會頂唔住 管理費又5蚊

佢有隻再細d既兩房既

507兩房最實用

我將貨就價 有budget再上啦

譽88好過佢

首置名好珍貴

到時賣左再買唔洗比額外印花稅

村入邊同雞地其實隔好遠

離開雞地，進入元朗南十八鄉路，某啲屋苑真係四周圍都都係村屋

最離譜係尚悅入面，直頭有幾幢釘子戶村屋

睇下洪水橋個邊囉

我都岩岩買左😂會換洗衣機 爐頭

mt有冇咩伏位要留意
區外人睇緊細兩房

成$5呎？計建築定實用？
幾個月爬post都係$4.1

譽88得2幢底時大修未好甘
而且管理費都唔會差得遠

佢大修時你都搬左啦
樓要越住越大嫁

15分鐘只能到豐年路輕鐵站

勁👍👍

元朗或朗屏有咩校網？

8球荃西先買到393一房長柒屎渠樓面對臭海
比我就老虎蟹都買midtown 507大兩房向南內園靚景風水樓

向北有噪音問題, 樓下商場食肆多 低層可能多小強
伏位YOHO Series真係冇乜 話晒新地招牌屋苑
由用料 規劃 到管理都一流 經得起時間考驗

咪呃鳩人啦 唔洗睇車等紅綠燈再跑差d
我住你條路線中間行去朗平都要15分鐘
定係你望到個站當到朗平 唔洗上月台？

溱柏行出大馬路已經係極限 至少15分鐘

其實坐村巴都係5蚊姐
做乜要行？

有冇ching有經驗
銀行估唔足值點搞

因為等村巴等都成10分鍾，加埋車程又10分鐘，其實都20分鐘.....

師兄target邊到,唔係有事故發生過麻?

其實兩大一細 最少間屋要幾大先夠

未睇 純粹網上估價禁下
發覺間間都同單位成交價差2-5%
冇一間估足值

差咁少唔洗怕啦

姐係最終收左入正常都會批足?

收入正常

伏位就係太多供應, 果邊真係起極都仲有

做咩姐你條友話15分鐘行到 同你個5蚊村巴有咩關係

地鐵上蓋 旗艦一線商場 唔係度度有
香港十隻手指數得晒

發展帶動社區更新 配套都會越嚟越多同好
收到風Yoho東面政府用地就快有社區項目上馬

伏位就係人多 車自然多
越來越多人揸車 元朗塞車塞到2046
所以地鐵盤有絕對優勢

可以預期揸車嘅人喺香港越來越難生存
再唔改變吓養車心態 遲吓莫講話揸返工，揸車入元朗買外賣/AA揸車帶你睇樓都塞你半個鐘

Yoho東面即係邊個位 有咩起

要預早搭車架啦 入得去住就
起碼上到車10分鐘就到地鐵站 好過之前仲要驚塞車

映御對面個信和地盤幾時起好

唉 budget唔多無計
睇緊大西北d鐵路盤
有諗過瓏門 不過就再遠好多同off topic

雞地俾我住旺咗😂

你哋搞掂啲消防未？上過去補習都驚有起事上來焗死左

唔明？

人工幾多

我好快咁計一計 393 應該6M 到, 預2M 首期, 人工都要4萬到 wor

同期仲有元朗3寶 世宙朗8尚豪 但貴過393

無業唔洗諗

你無業，用你名上會？
定係擔保？

比多100萬首期你都供唔起
收隊

Yoho 393 比到盡最低層 都要6m 你呢個首期頂盡8按 人工要46k 先上到會 供都要20k 你點供

溱柏個車位月租都見放成四千月租
附近唔知有無爛地場

有，遇阿姨⋯

你咁想買樓但又無入息，唔好講笑啦ching...

你無業只可以租
除非你full pay

你係咪黎搞笑
自己無業條女搵得廿幾K
想買6M樓

無業無樓都有女

感情台果班溝唔到女既連登仔唔好撚再瀨因為冇樓所以冇女

Push

其實佢都係入黎留個名討論下問幾句姐 唔洗句句踩到盡既話唔定佢有其他擔保果D呢

買樓最緊要睇餸食飯

搵哩搵路搵擔保
即係証明未ready
儲大d個本
努力搵番份工先諗買樓啦

四分鐘真係去到元朗站？佢個位真係非常偏遠喎。周圍乜都冇。除非每次都自己揸車。反映左係價錢到。價錢係平好多嘅。

budget有限應該考慮下采葉庭,雍翠豪園, 或 yoho 附近其他屋苑。樓齡只係多幾年管理費平很多。一樣咁好住。約經紀睇多幾個單位做多啲資料蒐集先啦。有不少6球以下的選擇。

好順泰同好順意各位點睇？
想知附近雜唔雜同環境點
因為間中會凌晨返黎或者出去，怕夜晚附近好雜

想問御景園點？

山水盈開頭果時唔買，家陣先買就點都唔抵啦

夜晚非常靜, 不雜

路過想八下 睇28 點解柏橋個520尺 叫價550萬
叫左成幾個月都賣唔出
但同屋苑最近有一間細過佢又賣得高價過佢做左成交
果個賣唔出既單位衰咩

上網睇好多都假盤

咁我估似係假盤
睇成交先較準

成交都係參考啦 盤個個都唔同

最易睇就樓層高度 但之前睇同一type 座向西斜都大撚獲

仲有condition分別

朗城匯3房大家點睇？ 呎價幾抵

抵成點？

臭渠味+垃圾味⋯⋯

貴過grand yoho 邊到抵

佢睇法都幾獨特

賣左啦
我都有去睇過樓
5年升得果小小樓價
放左成年先賣到

地點西
如果有車先會諗
停車場景幾好....好過望貨櫃
個則好實用
真係衰交通同村

幾年後新樓效應過後就知同價錢買GY值好多

好順泰個位吊腳
行去西鐵站又太遠
行去大棠搭輕鐵又要5分鐘
路上必經千色同濕貨檔，好迫好雜

同樣 budget可以考慮下好順意後面o既好順利
比好順意行多一分鐘，面積大10-15%
送兩邊窗台，可騎床上窗台
又近學校同內街，夠曬靜 (都係band 1學校)

隔離好順景就不了，大堂/走廊好殘舊

Agree with u.買得咁舊不如比多小小去買映御

都幾好👍🏻實用
夠清靜

巴打住御景園？ 想問出返元朗廣場啲車點？ 密唔密

行出去都唔遠
我不是御景園
不過果頭附近都多屋苑

地圖睇都要15-20分鐘呀，村巴又唔密

外牆顏色設計有啲似舊式醫院 唔係好精神

一個yoho區，一個工業區最入個位
我寧願舊d

不如考慮溱柏
新又新D。2個屋苑也要行

同價錢御景園大D

1997年 vs 2014

樓齡新好多

咁要返尚悅算啦
如果有限budget 又貪新

grand yoho 其實真係咁差? 新mid town 咁多又近西鐵d，係管理費貴要4蚊

我比較緊mid town 475 同grand yoho 同價位果d 發覺grand yoho 仲大仲平

則就一定mid town好用好多

名御點睇？呎價平，位置仲要好過蝶翠峰，又複式，好似好正

中原d 放盤midtown 475 都係7百幾萬，除左驚老鼠甲由睇落冇咩缺點。

感謝樓上兩位巴打

少放盤
裝修要計有樓梯

我果時睇中原網上盤, gy 700萬tim,打去問個aa 仲話有盤，叫我落去睇， 一落去睇就830萬起跳

另外mid town 要預錢裝修，加埋都83x萬， 你買gy 左右兩邊果隻則，都係咁上下價，即住都ok.
1座G,F,B
2座B
3，5座G,A 就貴多30萬，又大d.
都係實用則，

aa真係狗來

同意, 成日落廣告盤浪費我時間

果邊啲屋苑個窗大到成日見到御景園一座低層有人睇英超定唔知邊隊

如果跳去路軌，攬實架西鐵，4分鐘應該到

真係好近路邊
佢用茶色玻璃 室內採光好差

樓齡新但仲殘過同區20年舊樓

咁新嚟仲有乜用

大家好
有冇人知 采葉庭 附近買餸食野生活配套如何？
是否要行到 形點 和雞地？
謝謝

無咩配套 平時買野一係去世宙 一係就去yoho mall

AA盤真係垃圾中既垃圾

朗城真係質素麻麻 但個價仲高過grand yoho 全元朗最貴

如果買餸，樓下有架小巴611可以搭去同益街市/惠康～如果行路，超市最近都要行去yoho mall fusion或者後門行去世宙惠康～

感謝回覆

想請問你地采葉 同 尚豪 一樣500實呎 點揀好....
尚豪budget 差少少 要儲多幾個月先得

采葉庭. 尚豪庭除左大堂靚的 同埋單位原裝新的外 其他差過晒采葉

仲有盤咩 12月個陣睇尚豪個堆500幾尺 轉個頭就賣鳩哂

差幾個月就儲埋先喇
買樓最少要hold 3年

一路睇緊元朗三寶同yoho
2房單位冇跌過咁濟

唉，好難入市

幾個Yoho都幾有抗跌力

管理費相差幾多?

地鐵盤好難趺

睇下其他遠少少lor

yoho mt 1月8日有間443 700成左,唔係轉名
但入面佢裝修都幾差,扑晒牆,拆晒門
果度要執返都應該2,30個

3月見過68x 好低層 2房 （唔係6樓）

住緊Yoho
隔音差有隔音差好處
有陣時聽到隔離屋搞野
玩到幾撚有情趣
第二日撞到佢仲要係後生靚女嚟

yoho 幾?

采葉$2.X 尚豪大約$4

1

洪水橋泉薈買唔買得過

點解買
貪新又窮不如入尚悅

巴打你住5座幾樓？

但係尚悅唔係話用料好差咩洪水橋遲下又會發展 附近都有食肆街市又近鐵

yoho town 質素係差過MT

起牆其實好平

而家裝修，是但一層樓都要幾十個啦

721

你等個仔入大學咪可能發展到
咁你要靚咪yoho

我睇過好撚差呀裝到 d style 完全唔識欣賞

真係咁差咩

洪水橋未發展都算有基本生活配套

呢個價錢嚟講，唔算伏啦

隔音差通常係門隙傳出，日本城買條隔音條 幾十蚊
即刻隔好左好多

差唔多爭1倍

差係相對
啲人話佢差係對比相近樓齡啲樓，如Park Signature
冇比較冇傷害
但佢始終7年樓，又唔會差到漏晒水、爆喉呢樣嗰樣，呢啲問題誠哥樓仲多

洪水橋發展個位都唔近洪水橋輕鐵 過多20年都唔知成事未。反而元朗市個版圖不斷擴張，到周邊錦田、新田、洪水橋、元朗南大棠、錦上路發展好時，尚悅個位相對而言已經叫元朗市中心所以點揀都係揀可以10分鐘內步行入元朗核心地區嘅地段先

幾個，樓下兩個，後面兩個，遠多少少龍田村有一個
樓下二千內應該無問題
後面一千左右

新出入口隔離個露天 $1500/月

尚悅家下啲六百萬內嘅兩房盤係咪仲有大把貨
呢期問啲AA比啲盤成日都報六百一二萬

2期 3座12B 680萬 兇宅定咩

新成交

可能成日睇尚悅d負評
親身去睇過無想像咁差
要買真係要親身去望下好d

你同aa講budget 500頭 佢就會帶你睇6m內

我見mid town 業主網都有 d上網賣，唔比agent fee 就可以平dd 賣

我都想沖

都係fb

自己接受到就ok 此終個價低 budget唔夠都只有揀呢d

但呢個post連左咁耐 都算公認係10年樓內質素最差既樓。

雖然洪水橋唔算好好，但你堆錦田呀新田呀洪水橋呀做乜又入元朗發展數？尚悅行去真正元朗巿中心行死你呀揀朗屏都唔揀尚悅啦

係 即場叫aa拎盤比你最真
上網果d都係引你去問

見過有幾個盤真係好嚇人有d廁所核突到嘔仲要黑廁，d景樓望樓，400呎以下既盤d側差到仆街，兩房得一間房訓得人，另一間細到仆街

但有d盤的確唔錯
可能上手已經幫你搞掂哂執好哂d問題
冇黑廁，雙露台，望山景，5球尾有交易
尚悅兩房得440以上係比較正常

揀蝶翠峰吧
兩房5球中有交易
係衰在低密度，仲要比尚悅同埋其他樓圍撚住
shuttle 唔係大巴，其他野如質素間隔實用一定好過尚悅

事實上呢堆發展區行政區或屬元朗區
當區居民日常生活，衣食住行都好依賴元朗市，咁多年都係，元朗市甚至輻射到隔離北區/屯門，因為大西北最大個「市區」就喺元朗。
咁講係相向，我住元朗有時都會落屯門去上水，無意比較，只係道出生活習慣嘅事實

朗屏更方便價錢反映，睇得尚悅都係budget所限
但其實你話朗屏好屌打尚悅近市中心？我又唔係咁同意，其實大部分野大馬路以南都搵到，如教育路，有時約食飯反而尚悅溱柏仲方便過朗8 映御呢啲

佢開則差就真係公認 屌得落
其餘用料手工未至於要屌得咁大力，係幾間爆浴室玻璃嚇人啲，要屌用料手工，我屌世宙海之戀先

一句講晒
朗屏去yoho絕對快過尚悅去yoho
我住尚悅嘅朋友都走夾唔抖，你吹奏你事

呢啲唔叫吹奏ok
係踩 但無必要踩咁盡

貪新又窮不如尚悅
我住過嘅朋友都喊三聲:前不着村後不着店
行出大馬路搭巴士要15分鐘，行去yoho要20
Shuttle 排三班先上到一班
咁都可以話方便，咁都叫巿中心

用料差、牆身裂、隔音曵
咁都可以同新鴻基樓比

好嘢

補充點：我引用呢啲所謂元朗區嘅新發展區，就係想講佢哋點起都係山旮旯，只會係一個個天水圍散落在元朗市周邊。
真正屬元朗市嘅屋苑，其實好有限，將來亦唔會多。

買尚悅不如諗下采葉庭好過 行去鐵同yoho 唔算遠

355個則係辣殺 睇都唔洗睇
上到4xx呎就正常返

朗屏山旮旯得過尚悅朗8去荃灣西都快過尚悅去yoho，西鐵去到荃灣乜都有使乜要享受大元朗共榮圈

同意呀Ching

不嬲都係yoho 跟住朗屏三寶 跟住就新元中 采葉 尚豪個堆咁落 睇價就知啦 有咩好嘈

佢講到尚悅咁正，我唔抵得

撇除鄉黑店
元朗黃店乜都齊，使鬼出去
其次就係要搭車同行路嘅分別
下下搭車你估過癮

過癮過冇遮冇掩下日曬雨淋，風吹雨打

所以冇得同yoho 朗屏比咪一早講咗
冇人反對
一路都係講緊budget所限

尚悅行到yoho 隨時夠朗屏出到尖東

你踩尚悅睇住俾狗咬呀
尚悦係佢哋心目中好好架
三百幾尺兩房
窄到住劏房咁
行去元朗站嫌遠啦

清 呢啲理論我絕對理解同意
只係覺得冇必要將尚悅缺點誇到咁大，睇返成交價量都升對上車客5百幾6百萬算係咁，呢個價屯門都未必買到，仲要塞屯公，搭鐵又慢至少3個字。學你話，屯門天水圍出到元朗，元朗都去咗九龍了

有錢一定係yoho 朗屏鐵路盤，我在不同場合都講咗，未來都唔睇好陸路交通因為大塞車，啲人好撚鐘意揸車，結果塞車吊極力子揸車仲慘過搭巴士，唯有鐵路靠得住

500頭想兩房 除左尚悅係未冇選擇

唔嫌舊大把選擇
雞地都一堆，位置仲好過尚悅添

雞地樓仔好住但依家7婆plan 下 好難升單枝樓

但見到個660呎，688萬
三房套好實用喎

係 正常都情願直上600頭價位
呢個價位元朗靚屋苑有得揀，yoho1都買到

雞地樓仔係好住，但始終非屋苑就係頂多二線樓
升多少少啲人就會諗做咩唔揀隔離屋苑朗晴 88嗰啲
環境四正又冇乜油煙

幾百萬買舊樓

仲要唔係大型傳統屋苑果堆

儲多d先啦

諗住依家都低水上左車先
住返7-8年換樓
唔想買太舊 怕好難甩手

夠錢買600萬會唔買600萬咩

邊度

蝶翠峰
采葉庭
雍翠豪園

尚悅呎數三百零四百頭 呎 果d兩房單位垃圾盤黎其中一個房細到近乎唔住得人，放雜物差唔多

尚悅兩房既話 得超過440呎 果d盤先叫正常

尚悅最近成交

7-8年都唔短 自己諗下住得開唔開心先買

自己住得舒服最緊要 人人要求既點唔同

Btw你出出面開post問一定個個叫你買舊樓仲要愈舊愈好

尚悅同你提個堆屋苑樓齡差咁遠

有錢有得揀
無錢既話 揀大定揀細?

而家市咁差都咁難揀
市好真係等食屎

真係人人需求唔同

講緊7-8年既話 有打算生小朋友緊係要大d 而且有小朋友之後開支又多左 其實換樓都難左

如果得兩公婆生活 上車又唔怕細小小 最緊要易轉手

如果300尺或以上 算可以接受 頂住先
但如果住300尺以下 其實生活都會幾痛苦
咩空間都無 買多少少野擺下都難
唔好講擺雜物 要日日執屋
比成舊野上車 換黎咁既生活
300尺下真係租樓算

同意 兩人住最好有一房啦

但納米樓好多都有價有市

你睇朗8果d 2xx尺都勁貴

但你去租樓又係白白支出 特別依加個個月都低息供平幾年蚊樓 租仲貴過供樓

這就是香港

供平幾千蚊*

映御3 百尾係咪全部都 Open Kitchen？

映御連 頂層特色單位都係Open Kitchen

1樓 你買埋我個份

師兄識d野

尙悅7就係7
有興趣可睇番之前尙悅vs溱泊之爭

地鐵盤只有地鐵盤先有比較性

今日見aa 廣告溱柏3房6.9m

點解邊個forumd人講親尚悅，都搬溱泊同尚悅比
兩個比其實好唔公平，一定係溱泊贏哂
(budget 唔夠或鐘意雞地當然前者贏）

個人認為尚悅對手得 蝶翠峰，采葉庭
三選一既話真係諗爆頭

其實我都唔知 見親都係咁比
行申：食花生

個人肯定排采葉庭先 望落都方便過尚悅

尚悅同溱柏同樓齡咪用黎比較囉

1樓矮過隔音牆，反而仲頂到少少聲

上面真係直接對住F1塞道的，日日環迴立體

尚悅同雞地差好遠喎

朗屏去雞地都係差唔多時間

其實都係

尚悅可以晚晚去燒野食

有無朗晴朗怡朋友

巴打點睇朗8
呢排睇緊屯門，冇乜好選擇
山山1房要600
見到朗8，有一房套都係500中左右

朗8 旺中帶靜
樓下虹方有幾間高質野食，基本上想食私房菜，點心，茶記同烤肉都有。
遲啲東頭發展，最受惠一定係朗8。

睇你接唔接受到1房
但呢個budget 係10年樓內 得尙悅2房揀到

質素如何，外觀睇真係唔知咩design
但500多啲應該得朗8最好？

尚悅好似個個屌咁濟

同埋大2房應該去到600

但尚悅近期成交量依然活躍

最好自己親身上去睇下盤
順便睇埋采葉庭，蝶翠峰，原築做對比

外型麻麻
但牆身唔厚
相對而家半新樓來講，可用面積大。
同埋始終mtr 盤一定比其他盤保值同抗跌勁

朗8 用既顏色好公屋feel

行後少少映御仲好啦
SHK樓

住緊朗8 一房套 暫時住左3個月 感覺不錯

其實會唔會比西鐵嘈到？

朗8起果陣已經有。
半新樓都有對有噪音既地方有隔音設計

靜靜地又MTR盤
去yoho行街都係5分鐘點對點
算係咁

知唔知邊座會比較理想？

3，5

Thanks巴 再研究下先

唔知點解 十個九個都屌

thx bro
半過山山好多，山山300尺600萬，屌岀黎

Spectrum
特有技 術令外牆係唔同光度有唔同顏色

係喎
但睇過youtube啲睇樓片，真係質素比較參差

朗8 其實真係唔錯 係衰左太似公屋宿舍
俾6/7m 買間野俾人問你係唔係住公屋 真係頂唔順

利申：元朗三寶打手

其實個名叫郎屏8號 都幾柒
本身朗屏係公屋邨～
果時發展商完全冇思考過

但d間隔衰過世宙,朗城匯
一睇廚房就知

講緊一房，
世宙朗城邊有一房呀？

朗城匯有,世宙無

朗8 d間隔好差？
點差法

唔信既買黎住下咪知

自己約AA睇曬朗屏3寶咪知 上個單位自己感受下

朗8柒到無fd

朗城/Yoho啦

那有錢, 世宙 朗8 食住先啦 3年後又一條好漢先揀GrandYoho

朗城嚴重overpriced
Yoho算

App睇？可能假盤 睇近期成交1房都600

Grand yoho 2期有貨尾，budget 許可係咪好既選擇？

元朗之後只會更塞車

政府申請放寬地積比率及密度重建元朗朗邊中轉屋，分別興建多幢50層高的摩天居屋及52層高的公屋，將成為全港最高的公屋及居屋，提供近1.2萬個單位。

有無溱柏好友係到架shuttle 係咪一定要去reg 左八達通先搭到

係呀。你都可以去會所買飛

50層

冇乜人討論爾巒同山水盈

諗緊短租 近朗屏站
兩個人住 想要一房
睇緊朗8 映御 朗城匯
巴打們點睇

有新租新
享受下都好

後生要返工點會住果d地點

個度退休住.. 返工係金鐘上環就GG

想問大家點睇蝶翠峰

有冇人知譽88而家管理費幾多

近排睇緊大西北3房
元朗暫時淨係覺得佢岩心水

本身係西鐵 －＞新元中－＞天橋－＞雞地。

1房 朗城匯 最新

聽聞 5蚊1呎

買朗屏3寶/yoho town好過啦...
譽88咁q遠

元朗區最經濟屋苑
質素，開則，實用性正常,完全冇比佢格價低影響佢質素

缺點：離西鐵站超遠，週邊比樓圍住

唔夠budget 可以一戰

朗城近臭渠 夏天真係會好撚臭 不了 樓下又雜啲
諗另外果2個啦
朗8就近鐵方便啲 去啲基本生活配套既地方都唔遠
映御行去鐵10分鐘左右
但映御外表同入面都新淨啲靚啲
睇你著重邊樣啦

想買錦繡或加洲自住
有D咩注意？

好過尚悅果邊既

咁我又唔覺

但尚悅層樓本身係垃圾黎

怕雜其實唔好住元朗好過 你落街買野都要啦

如果真係驚反而要住朗城 一出地鐵就有出口返屋苑咪仲安全

認真覆你 我租緊朗8 幾個月 暫時覺得幾好 有睇過朗城匯 但覺得有啲臭渠味

大棠曉門點睇？

少放盤

兩房有露台700內買唔買到yoho midtown

Midtown 一房同yoho town 兩房差唔多budget點揀好midtown靚好多

無乜機

Midtown 正好多
但睇你幾多人住

2人唔生仔 但多間房做書房衣帽間又好似正啲

凶宅ok, 最低層果個兩房閪則都ok

上個月好似7.7m 高層

現家個市升番哂 極難

咁搵番yoho town 有露台隻則成到650以下左右就正

想要露台光啲

高層就光d
變左廳個擺位好難擺
唔介意mt 最低層好似有個放盤放左好耐

最後入手朗怡居

賣左啦，同座同層另一個同積放700頭，都on99

393伏好多

393/422 ：價錢相約，393床可騎上窗台，房實用啲；422大咗喺露台，窗台用唔到，房變相細咗。

我覺得多個窗台好用d,不過各花入各眼啦

訓窗台風水唔好

係有啲難
樓底2.9米高，整閣樓係無咁好
咁即係床放落地窗隔離會最好
最近都諗緊開放式點擺床最好

可以講多少少嗎？

393 d位好放過422
簡得呢d都係budget問題 393性價比高d

393 間廚房則唔好用又細過422
廳又細的

422 650內都有機會買到？

我印象中低層可能有

係囉，挨落地窗已經最好，就係想用果啲薄身木板/玻璃燙門間個房咁，但剩返啲位擺唔到梳化同電視。

拆左廚房牆變開放式廚房
再間房同廳

yoho town d隔音係咪算差
成日聽到樓上d用水聲
夜晚晚沖涼都知

試下打開廁所假天花
可能見到樓上堆喉

會見到樓上沖涼

利申：偷睇過

咁遠

住開大西北，揸開車，覺得接受到wor

所以好睇人 呢到上車盤我諗好多人都仲係博殺期無養車

緊係想要鐵路盤
正如住加洲/錦繡果堆人唔通又睇交通行先咩

仲要好多雀
朝朝交響樂

好波清

7球兩房係元朗大把選擇

買左3房?

兩房

買3房 值搏率高d 將來多人易接你貨

如果393 中高層 650係咪算多盤買?

都有既
但650我唔會買yoho 393

650會揀422

訓窗台唔好

兩邊廳的

點解？

個廳大到咁，好正喎
主人房如果床食上窗台就唔係幾好
開門見床不了
寧願空間細D

應該都係就咁買張4尺半, 最多5尺床架, 唔會食上窗台

風水問題

巴打幾錢入手 黎緊都想睇下采葉庭

我都留意緊譽88

巴打知唔知車位月租幾錢或者附近有無車位租？

唔知無車無呢個煩惱

下面yoho mall多食肆 好多小強爬上來

有朋友住成四十樓, 早排裝修搬走哂, 再上去時吉屋都有小強, 真係好可怕

Midtown定yoho town

650萬咁多選擇 點會揀393

40樓都賴2，3樓個商場不如話有小強天降

搭單問下
PY車位貴唔貴租？

聽話渠管問題... 積左好多位小強窩，唔會清得乾淨.. 佢好似話吉屋放左水霧殺蟲炸彈, 點知第二週約裝修去現場度尺打開門就有幾隻四圍走

世宙 朗8 太貴所以揀左采葉庭?

到夏天好大獲,我以前住采葉...行完濕曬

有咩選擇
無咩選擇好得過yoho town

映御（4年）or 溱柏（8年）

咁比一定係映御 夠近西鐵
得連登先成日吹奏溱柏

年年新年D鄉黑都放煙花
無狗理

映御一邊就南生圍景一邊就工廠景
溱柏四圍村景
要取捨同鐵距離

講緊幾多錢budget?

睇左3日煙花

到夏天好大獲...行完濕曬

我都想玩吓究竟佢哋點樣買

係 好認同
住緊393 (G室)
風水最好
利申: 識風水

我屯門區想換樓到元朗...
6M內...換4XX呎以上2房 屋苑
係咪采葉庭最合適?

有冇巴絲講下采葉庭有冇咩唔好?
btw 我覺得行出去西鐵站/巴士站條路其實算好近 好OK

你行過未？無遮無擋wor

行過 但6M內得返雍翠/蝶翠峰?
尚悅質素差 我就不了
朗晴係鑽石廳又唔想
仲有冇邊?

呢個group除左yoho同三寶之外，所有屋苑都係無討論價值。 （eg: 夏天行到濕灑，鄉黑圍住不了)

買元朗aa 必推介 yoho

認真，建議你行過幾次，一兩次你可能ok，但熱天真系行到你想搭的士

明白呀，我唔只行過幾次架喇。夏天我都唔會行，會搭村巴。

8M以下 入 mid town 475 443 大家點睇? 見 mid Town 好似無咩討論

8m買溱柏800尺好過，如果你有車的話
Yoho返工無人元朗上西鐵，因為根本入唔到
新界建議買荃灣

Midtown性價比高

性價比新元中仲高 但前提係要有盤

新元中又舊又要淋雨
咁我寧願yoho town

YOHO 1期393個則...真係不了

直接買入 綜合樓齡位置同個則最好係佢 唔要露台就475

比較埋荃灣點睇

咪點人啦 8m都要買溱柏

新元中比新yoho包圍住
8m尾上年仲有grand yoho 3房

而家8m 兩房高層

Park Yoho Milano 都好好住

又提郊區盤

有時間咪行多幾間睇下
唔一定yoho town既

其他地方8m買得4-500尺，做人做狗自己諗

咁我寧願MID TOWN

近西鐵新盤都要萬7-8，點解唔買荃灣西（都係萬7-8）
買得荃灣不如再加少少買九龍/港島（300尺）

其實可以買帝景峰，環宇海灣

萬景峰

元朗Grand Yoho 2房 首置客785萬承接
16:15 2021/02/12
美聯物業助理區域經理張瑋津表示，元朗Grand Yoho 1座7樓H室，2房間隔，向西望樓景，實用面積約500平方呎。原業主放盤約2個月，吸引外區首置客承接。客人心儀上址樓齡新，裝修企理，而且可承造較高按揭，合乎預算，故火速決定入市。雙方議價後以785萬元成交，實用呎價約15,700元。

資料顯示，原業主於2016年10月以約636.8萬元購入上址，轉手帳面獲利約148.2萬元，物業升值約23.3%。

責任編輯：黎煥成

朗庭園呢？
SHK樓19年樓齡
近輕鐵站 樓下有好多巴士線
6M內好似都有2房 42x-43x尺

玩wfh學生未返學更係上到（依家都8-9成full返工時間），到完左你上俾我睇係上到既，8點上兩三個咯，搭過咁多次元朗站係無乜人（最多一個車門得幾個人）搭西鐵，點解？係上唔到啊上啊到啊⋯⋯

萬景峰去地鐵又得去西鐵又得，巴士路線會少得過元朗？元朗你住市區多人到核爆，野食又少，住荃灣都叫有個臭海望下同多野食d

我搬左去yoho幾個月未試過上唔到車

可能依排wfh 啦

呢個post真係痴痴地 睇壞人 8m都叫人買溱柏呢d

人地問元朗又叫人睇出小小 講講下又叫人買港島300尺

成日叫人買返出去 人人都返港島咩

我另一半係新界西醫院返工 如果聽連登仔講一定都係買港島樓好

呢大半年wfh直頭係鬆動上車大把位淨

係

到正常返工返學上唔到咪等一等/早些少出門 香港地係咁架啦 本身元朗站盤既吸引力仲有好多因素

以前痴屋企住九龍係樂富果d咪又係繁忙時間成日上唔到

咁洗唔洗搬去荃灣

繁忙時間得錦上路上唔到
不過等睇其他人講遲d有屯門南站又上唔到

我係朗屏上地黨鐵都大把位啦...元朗點會無位上車?

聽落好似好多人想唱淡元朗站入貨
一係山旮旯溱柏 一係接荃灣溢價樓
總之元朗站近乎完美配套地段就唔好買
咁多人想入yoho4?

Yoho 4其實景觀有啲9

得向北同埋向西（大馬路）有景，其他就樓望樓.
不過西就西斜，北就食西北風.
最靚應該係站東北望park yoho 果個位，不過如果grand yoho 起左6，7座又係無左一半景
好似上個月sell hk 已申請賣樓花，就快開賣

住屯元天嘅點會唔知
仲有呀 話元朗站上唔到車班人知唔知
元朗站唔係得yoho班人搭，仲有輕鐵一車車嘅洪水橋大馬路沿線居民、尚悅錦繡等等屋苑嘅村巴都會落元朗站駁西鐵，咁講其實得罪全元朗嘅人

咁重要嘅一個交通樞紐，你估真係咁廢咁冇牙力咩

同埋一定open kitchen

睇落有幾座好貼gy

真站頂SHK 大商場肯定唔平啦 灣灣山山都咁貴GY貨尾咁貴都賣得7788

上次去睇gy貨尾,feel到可以同yoho 4握手

隔條標準雙線雙程車路加兩邊行人路 咪20米左右
咁a，g室同層個工作平台相隔得一兩米咪又係咁

另外低層貨尾都賣到咁貴
唔知4期會係咩價

買左附近 係就係曬啲 但冇你講到咁誇張
10分鐘行到去西鐵 （男人腳長行6分鐘） 6m價 性價比極高

邊個唔想買yoho 但住到人 景觀少少開揚都唔會係6m價啦 尚悅山旮旯就唔好比啦

同埋有人鍾意落樓下就係街市 有人鐘意靜
睇餸食飯啦

其實真係睇人
唔係下下都要YOHO
有人鐘意方便近街市近大馬路就買世宙
有人鐘意靜d 就買采葉 溱柏
有人窮但要會所又新 咁咪尚悅lor

同埋我住咗元朗10幾年 平時8點3元朗站上車
最多都係等一班 （啲人唔上車唔係因為上唔到車，係唔想企咁迫 或者等緊天水圍開個班車 你趕時間一樣都可以上車） 朝早行得快左 咪會等下一班鬆動啲囉

Btw 采葉既10分鐵 係講緊屋企-西鐵站拍卡（你可以試吓yoho town 行過去拍卡位要幾耐）
咪聽啲aa 亂咁吹

有兩個fd住采葉都想搬去yoho
西鐵行返屋企又日曬雨淋
附近又冇野食冇生活配套
下下一程小巴
咪撚再水人買
Yoho4好似細單位多
尺價實過2萬

元朗只買Yoho 其他唔洗講

我搭西鐵返工都十年，有八卡頭一個月係上到車既，之後除左有疫情之外，元朗站次次都上唔晒（本身已經少人上車，你即管反駁點解元朗人唔搭西鐵），依家wfh同唔洗返學都上8成，今日新年8點元朗都上左7成-8成（今日先搭完，差在未拍片）

大鴻輝出名食垃圾...荃灣西大把商場都唔太多人而又開左好多間野食，要文青行遠d又有紗廠，要買家私又有幾間大野，要公園海旁又有，最緊要人流絕對少過元朗公園，荃灣通宵車點都多過元朗

高級係唔係指個間垃圾壽司

8點半元朗站大撚把位
怪就怪你自己早返工

膠論

不如你話12點大把位

就算返中環9點
都唔洗8點上啦
8點15分都夠做
如果返尖東9點
8點半上車都得
如果你返工地方咁遠
而搭車又咁重要
不如考慮搬

其實如果咁多人8:15-8:30上車就唔會塞8:00, 用下腦啦你

唔計近西鐵～
翹翠峰 唔錯

你8:00上車8:40去到中環，行最少5-10分鐘，再等lift，上到去打卡都係岩岩好咋，定你以為落車就係返到公司

點解咁少人講村屋⋯。

養緊兩部車

租村屋租左成年都搵唔到好盤買

唉

好灰

有腦就唔洗8點搭車返工

咩料
你返乜工仲要打卡

柒頭係唔會知自己柒既

再聽你鳩up都浪費時間

有無人都留意緊洪水橋果頭嘅樓 eg 玉桂園
朋友住果頭話有小巴直到元朗西鐵站/元朗 車程10分鐘內
將來果頭又會新發展，

村屋養車正 但要搵個質素好既村屋好難

有無好介紹

呢到有無as介紹下？ 啲佣平過出邊就得

其實元朗居住性價比一定唔會輸
講居住即係要睇衣食住行

衣、食：大型連鎖店有、街坊小店仲多
住：7m = 4xx尺、十年樓齡、大型屋苑、鐵路盤
行：出油尖旺/沙田/機場半粒鐘左右，港島中區45分鐘左右

下下拎「大西北」、「元朗國」黎睇死元朗嘅人，其實已經同佢地無咩討論空間

屌哩個post不如改叫 yoho上車盤 啦

同意與其買荃灣工廠三寶不如買YOHO系列
荃西行去三寶都要15分鐘 但加多10分鐘已搭到去YOHO 不過車費當然每月貴好多
我住過YOHO系列幾年, 返工時間元朗其實真係好難上車,
有時落大雨, 大欖屯公炒車會多左一堆人搭鐵, 咁就真係仆街了, 迫到沙甸魚咁
但見呢到唔少人話易上車, 可能呢一年D人WFH?

呢一年WFH係明顯少左人搭西鐵 仲可以揀企邊度添
以前正常返工時間 朗屏站都難上 去到元朗站勉強再上多幾個 面貼面咁痴住
你話係咪真係多人到完全上唔到車 又唔係 等幾班車都會上到 但絕對冇上面講到咁輕鬆咁易上車

以前無疫情前返工搭西鐵
開工都係9點
天水圍上滿大半卡
剩返小半比元朗排隊既人入來插針咁插
日日沙甸魚咁迫
去到錦上路完全上唔到人

真，除咗yoho其他元朗盤都係垃圾

或者元朗真上唔到車盤

我都想搵，曉門好似唔差，但好少放盤

其實只係呢到多yoho 業主

係第一頁就睇show哂其實除左yoho 除有好多屋苑揀 有好多既優勢都好過yoho

Google顯示揸車都要13分鐘，兜埋上高速行
何來10分鐘

係錦上路見過啊叔夾硬逼入去好多人夾硬逼上去半個身係外面頂幾次門頂到架車關唔到門

錦上路個幾個新盤
話就話係鐵路盤
但上唔到車買黎都無用

433 yoho town 大幾成咩價左右？

元朗咁多盤你唔買買間山卡啦

老人家智慧
要升值就買鐵路盤

朗城匯

393成交左700萬

咩料？

啱簽咗 py

早D放, 隔離準備起7,500個公屋單位

屌，又起
博愛迴旋處已經塞到pk

成交660-670咁上下,除非極高層

咁平？

393都成700萬喎

睇返成交得果單係700渣麻,咁夠有間mt 433 700啦

一直以為打錯價錢

但幾間AA網都有呢單700萬393成交

好似未試過賣得咁貴

呢期個市係咪上升緊

估價又升左

你講又即刻睇下
升好多

成日post 都係393 業主

393個則垃圾係客觀既事實

近排冇咩盤有間8樓agent話有人開670都冇收票

想入433 但700內都冇盤睇 但返一間8樓開688 cls

Yoho 4期幾時開賣

你估柏傲莊第三期快
定係yoho4期快呢？

柏傲先
Shk成日待價而沽

9up咩
明明成交都仲係六百頭

433 6百頭？

早兩個月 低層係650左右

係呀 670左右買到中層啦

似on9業主或aa水你

Btw 大部分433都向西 西斜嚴唔嚴重？

Sor 睇錯393

唔知點定義嚴唔嚴重

有人反而覺得有光入屋係好

我睇過一間向泳池西斜，呎數唔記得

最記得係鎖匙盤嚟，aa 一次過放十幾人入去睇，又迫又熱

我自己感覺麻麻，不過個單位即日就比人買咗

433 同 393 差好遠

433果廳同三房果廳一樣大

當393都賣咗700萬

433都好難平

其實你係咪393業主, 做乜係咁拎果一單393 700萬黎講最近422,393成交都唔洗咁貴

嗰單上個post有ching講過話係甩名

我唔係393業主
不過393好似係最細單位
當393賣700萬（唔肯定係唔係破頂價黎）
其他人都一定睇住出價

唔係破頂價,18年好似有7.2m
但近排其他393最貴都係64x 成交

真心問

轉名set咁高價（set 600頭稅局都未必會攪你）

嫌錢多比稅

原來393成交個7.2M

好撚癲

我當日同你問同一樣野

不過其他ching估計佢係要套現，都算合理解釋

查冊係咪chk 到?

係，嗰位ching話睇到係聯名轉單名

我就唔會為八卦比錢去考證

應該睇到買家賣家名同有冇按揭

甩名二轉一就睇到

但一轉一睇唔到

問AA應該知

佢地公數應該冇所謂

我覺得甩名套現合理過真成交

邊有可能無啦啦貴過同則十幾%

冇樓睇有咩要注意首置好驚青

新手盡可能唔好揀有樓睇單位，
大把伏位 e.g. 滲水，假業主，租客唔肯交吉走

有樓睇定冇樓睇呀

閪得過某新樓393呎得一房雙露台、開放廚、冇窗台送但有屎渠送仲要貴多兩球

臭蟲論， 一樣都係垃圾則

新樓400呎以下一定開唔到兩房
就算開到都超唔實用

Yt393兩間房景觀都開揚 梗廚明廁 賣600頭
一線地段 唔明有咩好批鬥

隔離街車房d 響喉撚, 公路d 飛車黨, 晚晚聽住訓都幾正

舊Yoho附近有撚車房

教會個方向, 中原隔離咪有幾間

講到冇嘢好講
新元中 gy 朗8世宙嗰邊貼大馬路咪仲嘈

要好靜就去山旮旯地方PY
市區黎講舊yoho算靜

「市區」形容Yoho

不如你話重慶D工業廢氣吹到落黎

持平啲講
你咁講連嘉享灣、太古城、君匯港都要收皮

各位巴打點睇朗庭園？我見佢都係得400頭至中實呎唔算好大 兩大一細諗住細屋搬大屋 呢排留意緊元朗樓 目標650萬內

650就買蝶翠峰三房

其實元朗舊樓黎講，元朗公園/朗境台果面都有你呢個價位， size都唔細 又係屋苑

感謝我留意下先 其實我係比較鐘意元朗公園個邊感覺幾清靜 靜得黎又可以過番去教育路搵野食

你問我，朗庭係近鐵小小 但格左個水邊圍村，咁不如去元朗公園，起碼一堆低密度私樓。朗境台/怡豐都幾好，熱鬧小小

元朗公園果邊其實幾好住，起碼空氣好，靜。樓下有k68 免費轉西鐵 或者答幾蚊shuttle 去元廣。

同埋果度都幾多屋苑下，唔怕無盤揀

樓下兩個巴士站同輕鐵
是但上一架小巴輕鬆出元朗，行出元朗都得

其實揀得住公園嗰邊都係想居住環境靜但又唔想太隔涉
講質素 朗庭園係SHK屋苑 Total 4幢 開則四正
講budget 2房42x尺成交價都係550-580左右
講配套 屋苑門口有好多主要巴士線出市區 附近有輕鐵
講地點 行去元廣都係8分鐘 唔使靠shuttle
講景觀 因為同區最高 景觀好開揚 自己睇圖

幾年前住過柏麗豪園，新地樓用料好同埋康業管理都好企理。10分鐘免費車k68 就去到朗展站。行十分鐘先有百佳食肆果d，係冇yoho 果d 一落樓有野食咁方面，但純住宅區唔使驚老鼠。隔離就係巿鎮公園空氣好對鼻敏感都有d 幫助，鐘意街跑既一流唔使食廢氣。最重要係樓價貼地唔使一萬一尺。

巴士依家有埋分段收費
真係是但上一部車都得

唔係aa 比唔到意見你我之前睇過幾個盤，不過名都唔記得 因為睇過太多，我印象中睇開果d都四四方方幾實用，係我嫌太靜
買樓最好親身去睇盤感受下，你問我 我寧願熱鬧小小去朗境台/怡豐果條街仲好過元朗公園 返正去巴士站/鐵個路程差唔多 ，都算靜，靜得黎又有食肆

我以為係我既留言, 哈哈
而家6M內采葉庭都少左好多選擇

各位巴打請問元朗650萬兩房要有露台有咩選擇？我睇過得尚悅、翹翠峰係新小小，yoho 1期就得啲低層嘅

有冇咁可怕呀

算吧啦
我樓上講依家啲市區巴士出元朗市可以分段收費都比人負皮
其實都幾難再討論

呢度改名叫yoho上車盤吧啦

哈哈 除左yoho 其他都係垃圾 俾唔起錢既窮撚

係咪話商場d油煙會攻上去？
d人一睇樓䱷卻步

個別幾條蛋散一味負皮啫
我喺度咁耐都見慣

利：yoho擁躉但都識欣賞元朗區其他屋苑

原築，溱柏
10分鐘急步/村巴行去大馬路
不過西鐵免問

兩間房的確係393賣點
既可放雙人床又靚景
但廳就窄使啲，廚房都細啲

422個曲呎落地玻璃連露台係賣點，好少私樓有呢種則
廳嘅家私擺位都易過393
但房細真係唔好用
各花入各眼

溱柏、原築？

Yoho啦 其他唔洗諗質素好差

睇過放盤都係偏貴同埋嘈嘈地...

嘈嘈地介唔介意講下係點嘈？咩方位同幾點鍾

翹翠峰👍🏻樓齡又唔太舊 位置👌🏻

Yh1 d 大堂地板好垃圾
好似馬路石屎凹凹凸凸
第一次去睇已經ban

確實係幾好。價錢都叫低水

但現在後排會起超高既公屋，點睇

其實都叫隔左條公路做分隔嘅
最影響都係御豪山莊向公路嗰排單位，將來變摩天公屋景

不過又咁睇
朗邊起摩天公屋，已經講明會有交通規劃同商場，變相又會令公園嗰堆住宅多番生活配套，將來唔一定要搭車落元朗市中心，行幾分鐘路就有領展商場、街市、超市

睇下朗晴朗怡 面積大d 係要行多少少

到時又街市又商場又巴士站 個到公居混合

起公居屋唔係問題 起得高都唔係原罪 例如gy
問題公屋個外觀神主牌咁嘅柒樣 真係垃圾規劃

起樓都不睇地區密度呀
成個元朗市中心密到咁
仲要起咁多伙先係問題
人滿為患問題
多車塞車又係另一個問題

單位向公園就無影響
最影響都係御豪山莊向公路嗰邊啲單位
不過本身嗰堆都唔好住 因為向公路極嘈

Grand Yoho啲貨尾都幾賣得

御豪山莊即時個景觀....

本身向西日落景幾靚
不過真係嘈

賣成點

其實二手仲平，唔明點解咁賣得，三座32G 先83x 萬，佢貨尾6G 都要83x 萬
都好彩果時無聽d 人講等貨尾，唔知yoho 4 細單位洗唔洗22k/呎，睇航拍見到好多細單位則

元朗公園係亂葬崗

買樓真係新地，住得安樂d

御豪之前有諗過

好抵 6百幾7百萬買到6百幾呎

2人住直頭好大

又無露台工作平台 變相700尺都黎

我都係第一次聽 願聞其詳

但我睇左元朗盤地點 都真係睇岩朗庭園呢個屋苑
咁講真方便就一定唔夠yoho黎 但我就勝在鐘意個邊夠清靜 又係新鴻基 景觀又開揚

我都覺個邊幾舒服, 得閒可以行下公園或者去運動場跑步

我有養狗 過對面馬路行去御景園後面個條大直路放狗都一流

元朗市鎮公園未興建之前，為一村落「水牛嶺平房區」；再之前於香港日治時期 (1941-45) 曾為亂葬崗、日軍刑場。亦因如此，現時元朗公園一帶，仍流傳不少鬼故。而坊間傳聞，百鳥塔的設計，正有鎮鬼作用。

由中學開始 學校會喺元朗公園練跑
到依家大個左 夜晚都會喺公園閒跑
乜鬼都無

心存正念 都係個句 其實最緊要自己住得舒服就得有時人仲恐怖過鬼

我老婆都係，出面望其實唔錯，上個月睇啱心大心細無買到就走咗寶，俾老婆鵝足成個月

巴打西英定元中

我本身都住個邊，鬼故就唔少啦，見就未見過，反而元朗公園夜晚照田雞都聽唔少
叫做夠靜，方便就一定唔方便㗎啦，近近哋都要去到劇院，睇個人習慣啦
不過御豪山莊正門係對住烈士啲墓地，仲要唔係一 兩個，係一大片，睇御豪仲要望正門嘅要睇清楚係咪對到正

兩間都唔係

近來好似回升咗小小樓市
你太太一定鵝你

唉，唔好話老婆，我 自己都後悔

依家睇緊溱柏，希望有啱心水

趙聿修

有無巴打住緊原築或者睇過原築
樓齡唔高 又係新地樓 想聽下大家意見

我有朋友住兩房果，覺得佢個廳長條形好窄好怪

位置上冇咁好～
樓齡新D 個側都好～
不過側邊好似又起樓

係呀，自己生意問題，要俾4成，唔係使鬼買咁偏咩
依家又有住屋需要，湊柏算係我較好嘅選擇，翹翠峰都會再睇下有無啱心水
有得揀都想買YH, 買樓買位置嘛

4成2房定3房？
果邊d樓住環境清幽

近排yoho 1期好似升左啲 啲盤都比人清哂

成日都見人睇樓

日日塞車塞到暈 買yoho 仲好

錢就係最大問題唯有將貨就價

而家650 yoho都冇選擇

中原地產元朗副區域營業經理王勤學表示，大市持續向好，剛需購買力積極入市。元朗指標屋苑YOHO Town本月至今錄得8宗成交，包括3座高F室，實用面積393平方呎，兩房間隔，享開揚景致，叫價680萬元，減價20萬元，以660萬元沽出，平均實用呎價16794元。買家為用家，見單位價錢合理，預計旺市下遲買會貴，故爽快拍板入市。原業主於2010年8月以240.8萬元買入單位，現轉手帳面獲利約419.2萬元或1.7倍。

393都燈到上660

呢度真係好燈

睇埋樓主置頂笑撚咗出黎

出面仲有post話過幾個月 香港樓大跌

樓主係朗屏打手 唔知係aa 定業主

高層唔計

393 高層一向差唔多價6.7都見過

原築幾舒服，住係幾好的
但真係塞到仆街 日日返工要早出晚歸既要認真考慮下

呢個價有呢個住樓質數 好自然地點就係問題
都明白呢樣野 自己能力有限 係要取捨一下

樓主：傻仔670萬買垃圾則，不了

Well said

樓底高真係唔差，有時行仲快過搭車。
加上沿路仲開多左唔小野食

行出教育路都係兩個字內 溱柏jj

利申左係打手好耐 可以追post

利申：Mid town，朗8，世宙，尙豪，溱柏打手

其實overall 元朗區都升緊

原築有無shuttle?

有，去元朗西鐵

咁其實都ok
不過要小心揀樓？好似有d係兇宅

尚悅岩岩都跳左單

其實港大以前都俾日軍佔領過仲多鬼古生化實驗基地，d文物仲keep係度halloween 番去玩一流

我由3定4 開始睇, 睇到而家8
好明顯係有人, 唔排除係AA 因為老是常出現, 吹奏YOHO 同雞地生活圈日日係度引戰。
元朗咁多AA, 要數都係數雞地D AA最MK 最煩 最煙剷

So sad for both 跳樓 and 未跳樓既業主

一定揀向北啦 高層既係正，中層都望得遠。一年凍都係凍幾日

唔知好彩定點、之前俾AA tum咗買yoho series

睇餸食飯 溱柏樓既質素唔差

我今日睇咗原築向溱柏某一間，都諗緊塊地會唔會起樓感覺好似係遲早嘅事嚟
原築又俾我想像中實用，不過大堂會所好麻麻

買左邊隻則 而家想搵個企理少少既單位都冇

咁真係怪朗屏果頭唔爭氣，舊樓多，朗8西則，朗城好貴個價買到yoho，世宙樓下雜 溱柏 原築 又咁鬼遠mtr/巴士站
區外人好難唔揀yoho
住開元朗又會買返元朗既，先會諗舊小小既樓
我個人就係元朗公園馬田路教育路果頭既打手

朗城真係貴，佢係華懋樓，原本我有d偏見
但上次上去睇內籠比我想像中好，當然d料我無仔細研究就唔知
不過屋苑入面真係有好大浸坑渠臭味，如果住低層就

其實我唔太覺坑渠有臭， 係唔係垃圾站臭？
驗樓師好似比幾高分比朗城，不過呢口價就算我係朗屏站打手我都說服唔到自己點解唔買yoho

呀...咁我唔知係坑渠味定垃圾味，但係屋苑浸臭味係幾大，屋苑出面又好多賓賓霸哂地好肉酸

唔明朗8有幾西朗城個則同朗8差唔多。 唔計0，1房，兩房都係4小龍咁開。 3，4房就同新盤一樣。

出面番工既就鐵路盤 (yoho/朗8/世宙/朗城）
元朗番工既就二線位 （朗晴居/朗怡居/御88/朗庭園/采葉庭/）都好舒服
三線位（溱柏/尚悅/元朗南）就唔好啦

5百頭兩細房

2房以上睇落都正常

1房套廁則要入房先去到廁所

間房採光又唔夠其他新樓好

有d 1房則無套廁但個死人廳又得一隻窗 入到去死氣沉沉咁

見巴打你都搵左排 仲未睇岩咩手

未呀都冇咩正常企理盤...大部分都要交吉第一次買樓想睇過先買

點解揸車去到恆香餅廠個十字路口就有臭味？
個度又過左臭渠
點解咁臭

映御升得好勁

朗屏8號個積有咩差? 依家多新樓都係咁黑廁開廚
世宙樓下有幾雜? 多雞多道友多鄉黑?
朗城匯 最新梗係貴啦~ 最近地鐵既盤 間隔最好,實廚明廁 個價錢已經講左比你知

想問住溱柏既巴打，返工放工時間村巴多唔多人坐同埋塞唔塞車
以前見人話塞車既話仲耐過行路去地鐵站

住開元朗點會唔知世宙果頭未有疫情前有幾多雞，幾多雞蟲，幾多道友，幾多廢老，幾多睇場既鄉黑
呢一年世宙爆上，疫情後春風吹又生，咁既價錢我寧願離西鐵遠小小，買元朗舊樓，返正都住得元朗，仲差果5-10分鐵返工耐d咩

全香港邊度無? 你都幾聰明..Grand Austin對面都大把道友 大把雞 大把舊樓多廢老😂
果然唔識野

有新出口後 朝早7點幾車 返工冇塞 車程8-10分鐘啦
唔算特別多人 架車都夠清一條龍

可能返港島既 多數都去搭溱柏對面架巴士968 特別班次

同意世宙嗰頭個環境真係唔係咁好住，想住近鐵我會揀朗8/yoho

利申：住開元朗

cls, yoho 果頭有無咁多咁明目張膽？ 教育路有無？ 元朗公園果頭有無雞叫？ 加上呢度講元朗，關grand austin咩事？

唔可以咁比較 香港本身就係咁

想問下巴打關於溱柏
我返工返港島，女朋友返九龍灣
附近有冇巴士
定要撘shuttle出返元朗站撘

968 都話可以搭晨早特別班，不過唔知去到你個邊仲有無位，我平時係御豪車，實有位坐。

去九龍灣都係要shuttle 出返元朗站，你要預無位坐，一係搭西鐵轉地鐵。。再唔係就要行出水邊圍，實有位坐，大熱天時行就死得人

咁返九龍灣都係可以係對面搭埋268c特別班
同埋溱柏係去朗屏，原築先去yoho

未開哂學唔敢講，一開學去體育路都係塞

大把位坐 放心

成個朗屏都係雜 詳情睇番第一頁
多廢老, 南亞, 鄉黑，朗屏特色來。但亦都係元朗特色, 唔好以為住Yoho無事，睇下721發生咩事。

適應唔到就唔好揀元朗。

住yoho 算喇

朗8環境無你想像咁好, 多車房(黑底), 多鄉黑, 又多南亞。成日都有好多南亞係個公園聚集 唔知做咩。接受唔到就唔好揀朗屏, yoho會好d

原來有特別班，咁唔怕啦，唔係你溱柏返九龍灣真係萬里長征咁

返過一兩日九龍灣都有位坐

我行去輕鐵咋 返隔離區
另外屋企人返元朗 唔想煮就食埋行返黎岩岩好

想問多句架車而家係用新出口出入？經邊條路往返朗屏站？
睇以前好多人都話塞好耐咁，而家係未改善左好多

新路口只係for出，所以出去溱柏就會避左塞公庵路既時間。
至於公庵路果個位，平日都係好塞（當d大車駛入去駛出元朗南d倉時）。但如果當你番9點鐘，你應該唔會塞到果個十字路口，起碼開左新出口就無了。
其他溱柏巴打可以補充下。

因為你出門口可能都要大約7:30-8點，果度未算好塞。

想問 譽88，尚悅，蝶翠峰 果邊夜晚係唔係周不時有陣臭屎味???

應該係村入面啲豬欄傳出黎

下...雞地果邊好多食肆,行去合益街市都唔係好遠姐
唔想行搭輕鐵又得,無人叫你困死係果個商場

將雞地納入yoho區配套都仲講得通
但合益街市就...

梗係唔係配套啦,所以我話行過去都唔係好遠,輕鐵都係一個站
如果你要街市開正你屋企樓下,環境又一定唔會好

但樓上講緊yoho配套麻

朗城世宙嗰頭啲民生配套係好啲喎 行去大橋街市好近
而且出街點會只經西鐵 幾分鐘已經行番出條大馬路

所以我先覺得配套黎講 點會比yoho差

咁都係,同埋YOHO近元朗站都唔係咩優勢了,搭車愈黎愈多人,西鐵難上巴士又無位坐 遲D起埋第4期都唔知點搞

世宙其實唔使10分鐘都行到去yoho

生活配套的確較方便，但樓下市容麻麻

Yoho mall雖然好多嘢唔實用

但樓下有個靚商場，感覺良好啲

所以yoho個branding係做得好啲，朗屏嗰邊要靠唔知邊個起”三寶”呢個名嚟sell

大佬點只branding做得好地產商真係億億聲咁去起個大型商場出黎，幾多大牌子同靚餐廳

朗屏，教育路係民生，小店多 係舊元朗風味

住夾住球場果兩幢樓慘啲
樓下成堆蝻
女仔夜返屋企都要急急腳行

鐵路盤都講到無優勢

咁去買瓏門囉實有位坐

上面對比緊朗屏喎，你講到屯門咁極端
不過我自己唔係朗屏上車唔知果邊難唔難上

咁朗屏早一個站 點都易上過元朗

朗屏都好少上唔到車，繁忙時間仲有空車

返工ok

反而收工成日上唔到車返黎

Peak hour收工真係搭乜都死

采葉庭 側邊起1800伙組合屋

6.2M 朗8 映御 尚豪庭 采葉庭
應該點揀好

影響樓價

方便就朗8
要大就采葉
要開放式廚房就映御

朗8特別細咁 加上廁所係房入面
尚豪庭有冇咩意見？

邊度有汁？ 咩係組合屋？

公營房屋 用貨櫃起4層高
1800戶人
準備起
預備買采葉庭 真係要考慮下～

咪會遮到個景?
諗諗下, 會唔會蝶翠峰/雍翠好D

雍翠垃圾, 狗也不屌

蝶翠峰果個位點個人不了，寧願雍翠/朗晴/元朗公園/朗境台

蝶翠係咪日日都豬屎味？

點解咁講呀 ching

會有咩影響？

自己諗下住組合屋果啲會係咩人
治安 環境都可能會差咗

南亞 is coming

大家有無諗過紅水橋果邊？ 尚城/泉薈

泉薈睇過一兩次，對住條輕鐵係咁叮叮叮叮叮。

無諗過
太遠
岀入靠輕鐵
同埋又成日full

你買得私樓....都唔想隔離比d公營房屋包圍着掛
仲要咁多戶
點可能冇影響.....

可以看看有設計圖

其實幾時起？ 我見佢都未動工

朋友做建築...已經準備動工

800萬買yoho 393
下個月即升5成

👍🏻千金難買向南樓
希望你唔係對住果個位

向南望德業街同工業區

雍翠有咩咁差呀巴打？

好方面諗
同心村拆左就會起大型住宅
到時又帶旺附近樓盤
如果有埋商場仲增加配套

用料差, 隔音差到仆街, 舊, 管理差, 住客質素差
樓下糖水鋪/雞煲藍店晚晚嘈, 晚晚都有MK仔響喉車經過, 消防車救護車出入又係響哂鐘.

以前住過屌撚哂, 真心唔想你後悔.
買返新鴻基樓算啦

600萬仲有無咩選擇

朗景台,怡豐花園果D囉

股災價 380市中心洋樓 有意TG Johnny218

如果係都好呀
但起碼都段十年計....

好正面咁唸
附近鄰居居民質素一定差咗

如果住班南亞垃圾
個邊仲要比較黑同靜
夜晚老婆同女返屋企都驚驚

這個先係重點

我記得小學果時有同學住朗邊中轉房屋，果時都話準備拆，到今年果到準備起公屋，計下數都2x 年

之前睇3x樓既單位個view勁開洋

應該冇咁耐既 幅地話哂都係新地借 唔係政府地 不過快極都10年

之前睇朗庭園
隔離個條公屋屋村勁雜
同埋朗屏個邊勁多南亞垃圾
反而雞地少好多

原築 大100尺 平50 萬 同朗8 相比 大家會點簡

想問下大家
睇樓前會唔會查自己信貸評級同做預先批核？？

你之前唔係賣400萬咩
仲未賣出呀?

映御

唔會啦,本身夠入息,個底又CLEAR無遲還過卡數

唔介意地點緊係有大住大

貪住蝸居過癮咩 都住得大西北

按揭果到好驚自己計錯數

求個安心就做下 無妨

仲有預批架咩？

樓上講緊上TU查評級

準備定大判 開工
計劃書已經準備好晒～今年內動工

今年內動土
政府要交功課

除非細單位，400尺樓下， 朗景怡豐元朗公園果頭好似唔多大過400尺，又600萬樓下，就算成交有都未必有盤放 之前有睇過下果頭

係就快唔好煩

我6M內想要4XX呎2房
咁得返蝶翠峰揀咋啵-.-
采葉庭已經行左上600開外
又怕佢同心村攪到附近on99

采葉庭460尺好似已經600萬以上

同心村呢d都冇得驚太多啦...

同心村點唔驚
D人隨時同中轉房同level

咁你當我冇講過啦

去西鐵站好遠
咁如果原築同釆葉呢 兩個價位接近

尚悅

原築新D
又有露台，向北個景好正
小心買到x宅同層

我住原築附近 可能住耐左習慣左 覺得去西鐵站路程都還可以
你去西鐵站係主要返工放工定點？

番工係港島 所以應該係西鐵出入

港島應該坐968出

原築樓下嗰條路朝早有968特別班次
我平時都係撘嗰班
但放工就要968/西鐵
968行返去15分鐘內

元朗公園大把屋苑六百萬樓下又大過400尺，不過少放盤

采葉要睇你住邊座

行去元朗站唔算耐既

咁緊係無朗8世宙yoho 方便

有d 600萬買到500中尺

一步到位

御豪山莊

元朗公園嗰頭根本就性價比高
尺價低水而又好住，交通仲唔一定要靠鐵路
其實自從有大欖隧道開始，巴士出市區都好快
我自己住開元朗就真係搭巴士多過鐵

不過元朗公園啲樓就硬係比人拉埋水邊圍同將來朗邊啲公屋黎講，講到好似痴撚住呢兩條邨咁
又或者講到無野好講就話公園係亂葬崗

然後最尾結論始終都係雞地最好

仲有藝典居果d勁少放盤

環境幾好 最重要空間夠大

各人有各喜愛 兩種享受

有人寧願住2，3百尺都要住近鐵路

但5-600尺以上成間屋感覺根本兩個世界

冇錯 由其個D眼鏡房 擺完床放唔到衣櫃 住過3xx尺眼鏡房就知

公園果頭就sell 靜,自成一角,
yoho 就sell 大商場,近鐵,
2邊明顯唔同target 客

見到mt有個盤開15000呎都唔洗
但個更新日期係今日 究竟有冇伏
但銀行估價係高過佢出價好多

1房？

2房 443

地產APP D盤10個有9個都假,唔使理

700萬都買唔到啦

邊到見到 你去問下咪知

巴打搵到盤未 見你都搵左排

其實係 相信問完個aa實話打錯價

唔想大裝上車已經冇哂錢交吉買都係唔岩我

670萬好多選擇wor 慢慢睇啦

所以我話各人有各喜愛

長實樓 真係咁差？

大量小強

個人覺得企街雞蟲道友先係最大問題 誠哥有本事幫康城起到地鐵站但都無辦法趕走d鄉黑勢力

四叔係雞地圈地起yoho都搞唔走班鄉黑噠

budget得五百頭
想買兩房大屋苑
係咪得尚悅 嘉湖

洪水橋果邊啲樓好唔好住？

睇下自己返工係邊？
洪水橋短時間內唔會改善到交通

元朗區黎講係

行去西鐵要幾耐？
夜晚會唔會條路少人

但近鐵路 實用性又高 性價比黎係唔錯既

洪水橋遠小小 但夠靜, 你岩既話 都OK既

主要都係百貨應百客

世宙有咁既缺點 但價錢低 你睇下對面朗城 2房開緊咩價?
如果無企街 可能個價會高到大部份人都買唔到

鄉黑道友 係成個元朗都有
721就係yoho發生 避唔到
適應唔到就唔好揀元朗

咁又係
接受到老婆同個女比班廢佬問價可買

灣仔 預左日日返工大遷徙
尚城果邊會唔會執到500頭既貨
見個價好飄忽
有啲好平 有啲好貴
平又怕中兇宅

隔離始終有咁多舊樓唐樓
除非一口氣收清光

巴打鍾意咪去馬 唔洗理人地點講

呢到好多屋苑日日唱衰但日日有成交

同埋你依加先買 黎緊幾年升幅我覺得唔會差好遠

就算方便既盤本身個價都貴 貴買貴賣

二線屋苑優點係平 再計埋上車需求/按揭政策等等 升幅未必輸蝕一線屋苑

正如早幾年你買細價樓會好賺過買lump sum大一樣

只不過依加納米樓已經水尾 買返正常一房兩房應該唔錯

市區樓又唔係咁玩法

睇下自己需要～
如果日日要出去返工既近鐵方便好多

如果唔怕舊菁泉雅居都係夠你budget

菁雅居先岩

原築湊柏翹翠峰嗰邊一律都係15分鐘左右
睇你幾夜 12點打後行劇院嗰邊返就真係少人
但你可以經市中心行
不過真心覺得元朗南呢邊好好住好舒服又唔多人
但去街市超市嗰啲都好快

恭喜 2個人住？

翹翠峰真係太遠, 我行過, 唔掂...

溱泊15分鐘行到去西鐵？
我自問行唔到，最少都20分鐘

可能我平時都行得快+會入村行捷徑
諗諗下正常既可能都20

要20呀

采葉幾好住呀
夠近黨鐵又夠靜，係唔知同心村起左之後會點

點行係最快🥲新出口直入村？

采葉庭同尚豪庭行過去西鐵站夏天辛唔辛苦？

係呀

我自己行過同上網睇YouTube 人地行 都係用七分鐘 全程無遮無擋 辛唔辛苦 見人見志

其實呢間幾好架喇 如無意外會用佢

元朗啲樓個估價好似升曬